для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры, потому что текст в поле может быть вставлен мышкой, так же некоторые мобильные сразу вставляют текст в поле, а в таких случаях события клавиатуры не будут сгенерированы